【再黎】一人一張笑到仆街既GIF圖

好笑就讚
唔好笑就負皮

各位請出招

屌你地老母
無人既
連登已死

Lm等笑

LM

留名聽日睇

睇完覺得唔好笑 之後先覺得好笑 有冇人明我講咩

呢張堅正 好似低能仔咁

響晒朵

忍笑忍得好辛苦呀仆街

幫樓主推一推

留名

推